addr1 - BSS Segment (המשתנה addr1 אינו מאותחל ולכן הוא ימצא במקום של המשתנים שאינם מאותחלים)
addr2 - BSS Segment (המשתנה addr2 אינו מאותחל ולכן הוא ימצא במקום של המשתנים שאינם מאותחלים)
addr3 - Stack (המערך נמצא במחסנית)
addr4 - Stack (הפונקציה נמצא במחסנית)
addr5 - DS (זהו משתנה גלובלי שערכו מאותחל)
addr6 - BSS Stack (המשתנה אינו מאותחל)
addr7 - Stack (מחרוזת מאותחלת)
addr8 - heap (מוקצה דינמי)
